【福建刀手•圍爐格劍】阿仙奴19-20球迷吹水區 MXLVI

仲想開TOPIC: 警嫂柒婆梅毒愛滋爛西落地獄

有無人知列老去咗邊隊??

利君雅又開始爆Seed

好長

Lichisteier 未有班落

橙

完約等退役

The wages of Mhiki, Kosc, Mustafi, Chambers, Jenkinson for one season basically pays for Tierney.

錫佢春袋

Lm

屌你老母贊狗終於躝

wenger

Carl Jenkinson to Nottingham Forest ✅
@ChrisWheatley_

Jel 頭=無料扮四條

Laurent Koscielny's deal from Bordeaux:

Fee: £4.6m
Plus Bonuses: £3m
Full fee: £7.6m

宜家記者會直呼利君雅個名

講左貢多年終於清到

痴線尋日放咗800粒TG 黑警DLLM

雲加

阿蛇ot 警嫂3p

贊狗終於躝啦

女神

Done Deal: Ramsey Free
Welbeck Free
Lichisteiner Free
Cech Free
OOO 3.5M
Armachi 2.5M
Asano 1M (Installments)
Bielik 10M (add-ons)
Bennacer 4M (sell-on clause)
Saliba (Loan)
Koscielny ~5M(3M bonus)
Jenkinson 2M

Rumors:Mustafi>no news
Elneny>no news
Mkhitaryan>transfer listed
Nketiah>Bristol City/Swansea (Loan)

勁撚到

清埋mk細梅埃及既話夾夾埋埋清咗800萬人工

80*

jen boy終於走到

tvb今晚又肯定煲大示威者包圍警署所以出唔到車 發大黎講

買左閘中堅借古狗未

K6 jen boy 登雕？

笑到最後竟然 迷贊班傻鳩
迷基迷普輸了

森林好波

K6 should be (Sky,BBC,David)
Jen boy (Chris Wheatley✅)
應該兩個都會走

阿仙奴永遠名宿-贊堅臣

賣人暫時收咗27M了

又可以分期買人了

27x5=135m

Arsenal and Bordeaux have agreed a £4.6m deal for the transfer of Laurent Koscielny, according to Sky sources.

It is thought that Rennes was Koscielny's preferred choice but that the clubs could not agree a fee.

Arsenal step up search for a centre-back before Thursday’s deadline after agreeing deal to sell Koscielny to Bordeaux. Upamecano one name on the list. Club still hopeful over Tierney.

贊仔K6都done deal 幾時到走場狗

Carl Jenkinson to Nottingham Forest ✅

清到人

集氣清埋走場狗

走場狗 幾時先有人要？

睇咗曼post最近兩頁，以為入咗阿post咁，佢地討論我地仲多過佢地自己

贊仔走咗 右閘後備點搞

阿叔踢晒

咁死得啦

幾時再開po
等住一字排開

下個po我開

睇左 人地話無中堅肯黎我廠
隊波咁廢

Clock against Arsenal in CB search. Interest in Upamecano is there, but difficult to get a deal that big done in two days, although Leipzig obviously don't have to get a replacement by Thursday, they have the rest of the month. Loan bid rejected for Rugani, Juve want big fee.

仲教我地買人，又俾埋targets，好人到

要一字排開了

人地真阿

關心我地點解唔買中堅

人地見你急可以坐地起價

話saliba係幼幼
球皇片勁過佢地隻即食龜好多

仲話我地前面幻幻好
仲熟過我

福建佬是咪唔知北角係南面 去左沙頭角牙

好似仲係福建游緊水過黎

Saliba 18歲咁冷靜
193cm 跳得高
30m抵啦
90m

30m買到後生版vvd

獌有細緊一代宗師買麥龜亞
都比人撚到80m，
我地手持梅浩頂之流
好難想像會比人撚幾多

吊你老母，第一個就打死你

Jen boy on loan

佢似華拉尼多啲，
vvd領袖氣質好難揾

Vvd成名前其實麻麻哋

As per reports, the Koscielny situation is coming to a close. He is set to join Bordeaux for around £5m, subject to a medical. Sad it has ended like this. Arsenal wanted him to stay, but he was determined to go. Well done to Arsenal for standing firm and getting money for him.

Upamecano得大隻身位
跳唔高跑唔快
70m或成英超第二大水魚

DLLM我元朗牛屎佬
夠疆過黎決一死戰

由你迷叔已經知你識波

迷叔

Highly-rated 20yo striker Eddie Nketiah set to leave Arsenal on season-long loan. Bristol City among a number of clubs in talks to sign England youth int’l. Currently no firm offers for defender Shkodran Mustafi & he wants to stay - but foreign teams have longer to do a deal #AFC
又借出

我都係迷叔

David今日咁勤力

Tierney

大家知咩事啦，全部都戇鳩鳩

啲人走晒去 Fabrizio Romano 佢都要出嚟一陣既

撚有迷叔
叔打開中場
下半季打右閘救火合格啦
21碎要累積吓經驗啦
熱身賽一個失誤就嗌lan
公平咩

無香港支付寶ac 搭唔到車

上去百度問緊沙頭角有咩公交落北角

阿仙奴永遠的名宿-贊堅遜

歐霸決賽

究竟係咪真係一個失誤?
歐霸決賽唔講 熱身賽唔講啦
打閘散步回防多過全速回防
比佢打右翼唔係無試過 一味鳩扭想過人 結果有場10扭得1成功咁
打右翼衞係有後上助攻能力 不過防守真心唔得
你之前仲話因為熱身賽用nelson幫佢防守所以上半場無自爆 下半場換燒打右翼所以無人幫防守好辛苦之類
講講下烏龍又賴落蘭奴到話蘭奴點點點唔岩咁
唔係迷叔點會咁講野呀手足

及早躝就好

性質唔同
Fabrizio Romano=第一手料
David=confirm轉會傳聞既真實性

thx jenboy

咁有無買人消息牙

無水魚要舉手之奴

Fabrizio 都好準

我覺得可以對佢比多d耐性

邊到chow呢篇

職業態度有問題嘅球員一向最難賣出

話就話龜
但人地有ddg
前面rashford martial 快馬
可以縮後玩counter
我地根本守唔到等自爆

踢波要人溝通配合㗎嘛
你夠膽講燒同Leno冇問題？

我地進攻足球

贊錯開香檳慶祝

所以更加比人襟僦春袋搶，
最後多數都係借然後幫人養仔

槍手垃圾龍獲得了56%的投票（一共53967人投票），奪得了2019足球吉祥物世界杯冠軍！！

70-80M買Upamecano
不如買法甲 Malang Sarr
叫Vieira 俾個折廿幾M搞掂啦 CB又得LB又得

Koscielny will sign a 2yr deal with a option for a 3rd at Bordeaux. Official announcement no later than 13:30 local time today [@francefootball]

1米85都冇

8月9 - 11
機場消費購物團 ！一連三日！

冷氣
廁所
飲食
空姐
遊客
休息空間
影院
free wifi (小心使用）
低體力消耗
一家大細皆宜

不暴力清場
不燒煙
警察國際形象崩壞
不射橡膠彈
沒有水炮車
不封鎖交通 （因有旅客）

買sule啦

bayern 正選點買

如果雲加係度就買到啦
已經說服返佢地用保定帝

打包埋阿拉巴

合理
拿羊 比比 禾b nelson mk 邊有位佢踢

今季第一冠牙

Significant interest in Nketiah from abroad as well as domestic clubs

有70m買Ruben Dias好過
隨時Skriniar都買到

得返拿羊兩個正前鋒咋喎

Bencica price tag咗 100M

睇到拖肥好似千幾萬簽sidibe 其實好啱我地用頂晒左右閘後備
清細梅仲有機 賣人可以賣到月尾唔使急 買中堅係首要

似想用john-jules。。。唉

又岩 不過佢暫時都係比唔到信心 擔大旗 代唔到黑b個位
同轟果d Tammy abraham仲差好遠

Rubens Dias違約金為5700萬鎊（6200萬歐元）。

abraham熱身賽嘅表現都俾到信心擔大旗

分期100m轟埋去

起馬可以做拿羊後第三選擇咁囉

Jen boy係咪走佢走先定刀手落嚟先

點解無大球會買Alex Telles
有死球斬波又勁
左閘 6G12A

黑店波圖

快手清埋埃及 細梅

另外三隻咁柒

賣出國仲有時間
係買人冇時間

Alex Sandro去祖之前都係踢波圖
而Danilo就..

我知

JENKINSON UPDATE

What about potential outgoings at the Emirates? Talks continue between Arsenal and Nottingham Forest over a loan deal for Carl Jenkinson.

We understand all parties are increasingly hopeful a deal can be struck before the 5pm deadline on August 8.

係咪old news
Arsenal have turned to 20-year-old RB Leipzig centre-back Dayot Upamecano as a replacement for Laurent Koscielny, but have reportedly seen a €60m bid rejected, according to German outlet Bild.

果條菜係咩事

David Ornstein @bbcsport_david
Highly-rated 20yo striker Eddie Nketiah set to leave Arsenal on season-long loan. Bristol City among a number of clubs in talks to sign England youth int’l. Currently no firm offers for defender Shkodran Mustafi & he wants to stay - but foreign teams have longer to do a deal #AFC
屌

Another possibility emerging for Leeds United - 20-year-old prospect Eddie Nketiah at Arsenal. Understand he's being considered if the club opt to take an out-and-out forward over Ryan Kent. #lufc

問題係細梅 屌 力架練下大隻先

點解走場狗咁忠心咁想留低

垃圾先想留係呢隊閪波

60m big upxxxxxxxxxxxxx
人地hermoso就係平好多

Nottingham Forest are in talks to sign Carl Jenkinson. The right-back is surplus to requirements and is available for around £5m. [@JamesOlley]

兩個都唔同級數

其實贊狗好幸運 踢波踢到成個弱智咁都可以有5萬鎊一星期
仲要曾經係雲加手下踢波

好肯定以佢實力一離開係冇可能打得返大會

名宿贊走未

真
可以留係我廠咁耐

Jjjjjjj

2000萬港紙年薪
即係搵左成億退休

Juve SD is staying in London tonight. [Various]

Rugani's agent Davide Torchia still hasn't arrived in England. [Ilbianconero]

Jorge Mendes to Persuade Rugani to move to the PL.

Wolves reportedly ready to bid €30M.

Arsenal could go as high as €40M. [CDS]

Talks on Tuesday.

其實day0都知要搵中堅

正堂得papa
holding 傷癒
k6馬夫比歷細梅唔會再用
蒙遺沙加替工

咁都又要等開季前先panic buy

買番黎即夾即用咩⋯⋯

搵唔到人就買SMALLING啦

真

獌狗細梅喎

Real

贊仔係ar狗有過d咩建樹

no look pass

Goal say #Arsenal will get a £2m transfer fee if Carl Jenkinson completes his transfer to Nottingham Forest.

永遠阿仙奴名宿-贊仔

Laurent Koscielny made “huge personal financial efforts” to make his move to Bordeaux happen & he is in contention to play for them this weekend against Angers. [
@clementcarpet
via
@GFFN
] #afc

自己俾錢

除咗holding其餘都係76

咁快20?

贊boy冇乜出過場算唔算建樹

快

Umtiti or upcxxxxxxx

The Standard say #Arsenal will seek to agree a staggered payment plan, like they did with Lille for Pepe, with Leipzig in their pursuit of a deal for Dayot Upamecano but they are reluctant sellers with Julian Nagelsmann viewing the player as a key part of his plans this season.

簽到呢個拎唔到前4愛狗要死全家

其實呢條黑鳩咁矮勁唔勁架

Fifa 妖人

185都矮

好攰

45m + mustafi

De Ligt 189

有done deal 未

中堅來講唔算高啦

係咁追Upamecano

有無順便問埋佢隔離果件Ibrahima Konaté 咩價 隨時平一半
仲高大D

Umtiti 182

Kolo Touré 1.78 m

唔差得遠啦
真係爭頂嘅話，要睇埋彈跳力同身體質素

可能一切都係smokescreen
最後簽唔知邊個

是但簽人都好過細梅
不過我覺得放唔到細梅就唔會入中堅

應該係調轉 入唔到就硬食 始終賣人仲有時間

呢個係更矮，但佢拍pique有1.94
我地如果係用papa只有1.86，
再睇返咁多支強隊基本好少
平均一對正選中堅矮過1.88

果陣簽加比爾都係咁諗
但唔穩陣既 簽黎真係無用

分期大法

其實有買左中堅 不過借返返去
可能本身諗住K6無咁25掛

各取所需 人地又唔係依家先話走 有咩25

可能無諗過佢咁大決心

佢又未完約 唔去訓練 仲想FREE走 咁都唔25?

開左季就買唔到人

所以雲加管住呢啲反骨仔咁多年，
仲要完全壓制到啲25，
其實真係好辛苦

得番幾日隻左閘都仲未傾掂數

都係用夢遺同坦克了

古一招呢？官宣未

阿狗自己option extend 1-year 佢又唔係冇報到訓練 只係唔去美國pre-season 你最多話佢唔忠心
而且講就話free 實際只係談判策略 降低轉會費

一早傾好 會以奧燒式官宣

無幾日咁多
The summer 2019 transfer window for Premier League clubs opened on 16 May 2019 and will close at 17:00 BST on 8 August.

Close, willing to match, advanced talk, confident

陣間我地阿記簽多兩個

免簽Bojan ok?

唉中堅位食得屎

我開po先得

呢個真
呢幾日唔係你開po啲轉會新聞即刻停滯不前

gchi

Arsenal get Kieran Tierney boost as Celtic 'close in on signing Brentford full-back Rico Henry

咁簽Rico Henry 算啦

件HENRY幾年前我地傳過

Laurent Koscielny has passed his medical with Bordeaux. (RMC)

利轟牙勁到

雲加用 gallas+toure添

即刻開佢張相打丁

有賣人消息未
有下一個買人消息未

BAYERN KEEN ON WILLOCK

Bayern Munich are interested in Arsenal midfielder Joe Willock, Sky Sports News understands.

Bayern Munich are interested in signing highly-rated Arsenal midfielder Joe Willock, Sky Sports News understands.

唔好放Willock呀

配艾蒙尼亞咪災難級角球死球

點會放牙

買電筒都要比人拉 荒謬到唔知好嬲定好笑

又恰學生妹

Jenboy終於賣走？

#突發 #深水埗
深水埗鴨寮街桂林街交界，浸會大學學生會會長， 聲稱購買觀星筆後被便衣探員攔截及進行拘捕，拘捕原因為藏有攻擊性武器

Ching重口味

明顯有人跟
下次搵人幫手啦

留意番
過左英超開鑼
英超球隊仲可以賣比其他聯賽嘅球隊
即係細梅埃及仲有機會躝

2006，深水埗事主已上警車，街坊聲援緊。 #現場情況

old news

look上小小已經有講啦=.=

D狗讀心買把菜刀都可以告啦你老尾

直接一野拉到最底sor

lm

比人影到狗喺天台掉炮仗

如果簽中堅 chambers都可以走得架啦喎
下季仲有saliba
holding 馬夫個d邊有位踢

都唔知係咪帶佢返去女女女

剪接only

張伯斯死撚得啦

養多一兩季先賣
唔可以一下子無左咁多中堅

Ryo蛇出黎未

愛蛇做唔做到一字排開牙

你老婆比人屌都唔係剪接

Backup哂

賣得最貴居然係白維拉不過都係10M
阿狗賣人真係打個和大家happy

咪屈啦，你唔悶我都悶

張建宗：「警隊警署代表係法律嫁嘛, 執法呀嘛」

鼎復出一定正選呢個時勢 拍Papa
細梅狗走唔到就後備 同Chambers一樣
馬伕比愛狗放棄左

慳返人工就ok

清到人工咪叫好

D街坊好勁

我知 緊係好啦
不過近年賣得最貴好似已經係托柒同100分

細梅 個派膠王 贏都變輸

吊你老母

都係40m
其他球隊是但一個都唔止呢個數

艾馬利：未必買後衛

【Now Sports-體育】英超勁旅阿仙奴今季已簽下4將，但只為防線添上「一丁」，領隊艾馬利坦言未必會再買後衛。

阿仙奴上季防線為人詬病，僅得8場比賽未有失球，失球總數甚至超過愛華頓、紐卡素等中下游分子，加上高斯尼離隊在即，季前又有傷兵，究竟球隊會否加碼買人？

「情況沒有改善，我們已表達清晰的訊息，如果有合適的球員，我們會去馬，否則就不會再買球員。」對於會否收購些路迪左閘基蘭泰亞尼，兵工廠主帥艾馬利（Unai Emery）未有正面回應。

「如果有機會，我們會買人，但那人必須可以帶來改變。」對於突傳古天奴成為收購目標，這位西班牙人聞言嗤之以鼻否認：「不，從來沒談過要簽下他，他是出色的球員，但己隊至今從沒想過要簽他。」

Arsenal are set to test RB Leipzig’s resolve with a £50mil bid for Dayot Upamecano.

Two days ago they made an enquiry and were told £50mil would not be enough to land him, but they feel lodging an official bid rather than an enquiry may be enough to tempt the German club. #AFC

We understand that the deal of Jenkinson to Forest is done. Fee of £2m + bonuses. #afc

會馬伕rowe過去加多5m啦

屌左咁耐終於走

講返正題啦
呢單野 一定告唔入
警誡又錯 證據又不足
班狗又無show證 屌奶星

好難講呀而家
政黑警合作

佢依家唔理告唔告得入，總之拉左你搞你半年至一年丟

以前細個聽講，D狗證供有問題會被告老妨，依家砌完生豬肉乜事都冇

唔係聽講 係事實
不過而家無左回事 點改證供同證物都無事

咁高調拉大學學生會會長
係咪政府開始郁年青人

5g pepe第一場有冇正選呢

聽講後備 買定紐記贏都得

不嬲都係郁年青人

咪就係，法官又冇能力直接告，律政司就當睇唔到

btw 拿卡傷咗咩？

搵聽日記者會話題ja

個d 係周街亂捉姐
呢個係咪有心去捕?

應該係 我fd今日仲諗住去鴨記買野

郵報Kieran Gill：

阿仙奴對Upamecano的第一次報價5500萬鎊被萊比錫拒絕，德甲俱樂部希望槍手將Smith Rowe納入交易。雙方今天仍在繼續談判！

Ok加buy back

拜仁想要Willock

成班傻閪

人係台灣 想買咁d口罩眼罩返黎唔知得唔得

宜家佢幾唔錯講真

前季吹奏到而家

我果時屌撚到佢化 又獨食
法國堡堡教過啲幻幻都幾好丁

隊報話古天奴就快借過黎

證明保特真係好撚廢

想要拎去，呢啲幼幼我地應該練唔起，
同時冇位練，打得起算你叻，各取所需

pro

Philippe Coutinho will join Arsenal on loan from Barcelona. [@BilelGhazi
via @GFFN] #afc

古狗

Wow reliable @BilelGhazi saying Coutinho joining on Loan. Raul has done it again

流料

仲要古天奴做咩尻 奧燒米希你又放唔走

借古＋upamxxxxxx

五餅二魚

fake news

CharlesWatts :

阿仙奴現在正和Willock談續約，暗示經紀人在利用拜仁的興趣抬價。

咪玩喇
追中堅先

古一招

好多即刻跟住報古天奴

REAL?

fake? 但呢個記者唔多放流料喎

希望越大 失望越大

呢個記者堅過石堅
隊報記者嚟

都係睇定啲先

係呀，唔明點解話fake
不嬲放落tier 1 睇

上季隊友黎架嘛

Philippe Coutinho will be returning to the Premier League and should be joining Arsenal on loan from Barcelona [@BilelGhazi] #AFC

唔通真係擺大個頭都唔簽後防

上年smithrowe借過去萊比錫

真係有古天奴

今季可以長追入球大了

個陣最衰傷咗好耐，如果唔係應該可以有進步

月尾古狗倒戈

愛狗撚識教防守咩

15M loan fee

係唔係真係借

屌真定假 古天奴

隊報獨家：

古天奴即將租借加盟阿仙奴！

古狗著7號?

唔通之前9up古天奴90分鐘8：7絕殺利物浦係真

古一招入波會唔會鏟草

cls我唔信

我都唔信

古天奴個口今鋪終於合得埋

快啲推爆個po等跛狗開po 一字排開

一字排開

有排

古天奴唔知借一年定兩年呢？好爆呀手

內戰下就好快
搵下話題內戰

2年就還返比疤

古咁貴都借 姐係冇後防

最多2年 12m 用殘30歲dump 返畀疤狗

阿狗出年用嘅復古陣，大家自己塞返啲人落去

分期啦
5餅2魚買後防

不如打3後衛啦 LB CB RB 就夠 出papa唔好出細梅 前場4前鋒

撐 進攻係最好既防守

打機陣

auba laca pepe
古 燒
細爆 沙卡
坦 細梅 叔
GK

仲出年?
下場就有得睇啦

中場都夠人 留係度都係踢u23

係咪咁癲啊

如果係兩年...都抵喎！買左件波衫未知印邊個

Dllm

呢條友出名?

我就唔信

古狗單野唔似假喎
咁多報紙都咁講

Arsenal are 100% in talks to sign Philippe Coutinho on loan from Barcelona. There is another club in for him though, that are ahead of them. #AFC trying there hardest to get him though. #Arsenal

全部都係同一個source

The sun

Arsenal are 100% in talks to sign Philippe Coutinho on loan from Barcelona. [The Sun] #afc

大家印定波衫

7號?

ok,當冇睇過

大腸報就企開啲啦

David 報埋 我就信

Sami Khedira has rejected offers from Besiktas and Fenerbache. He is waiting for a potential Arsenal move to materialize. #afc

隊報記者，好少放流料

係隊報爆出黎先

隊報好似幾準

放心啦 專跟學生組織人員多

Laurent Koscielny's imminent departure means that every player from Arsenal's 2010/11 squad no longer plays for the club.

End of an era.

聽晚1字排開壓哨
ok?
最好mk 埃及 細梅都躝埋
然後入埋grimado 同upmshddhdnks

我就唔信喇

黎阿仙奴啦屌

去熱都唔黎阿啦

可能一份報紙開始講 其他報紙就抄佢料

Cls

咪係，要做2b後備點頂

但個原source 唔係吹水友黎

愛狗唔係大大聲講左no meh

GFFN今年好流

可能連塊地都按埋來allin

今年

可能押左愛狗條命

我都記得

唔落場都唔會信

愛狗夠話咩藍斯好重要之類啦

理鳩佢真定流咩
j住先啦
幻想埋mk埃及細梅同時離隊
然後再簽人

Laurent Koscielny is leaving us to join Ligue 1 side Bordeaux.

The centre back has made 353 appearances for us since signing from Lorient in 2010. He was part of our Emirates FA Cup-winning squads in 2014, 2015 and 2017.

Laurent, who started his career in the French second division at Guingamp in 2004, has played 51 matches for France and was entering the final year of his current contract with us. We decided to sanction his move to Bordeaux once we agreed acceptable transfer terms.

We thank Laurent for his contribution to the club and wish him all the best for the future.

The transfer is subject to the completion of regulatory processes.

條友次次講反話 點似得爺爺

黎啦，古狗
等你八月尾去anfield 剷草

可能愛狗部處左成年終於
揾到美國佬偷情證據，
nfl又比我ne sm，
已經自暴自棄受制於愛蛇

不過靚number好似已經無哂

K6走

借一年 理得佢咩number

K6 88

MK LAN 啦

過左去完季踢得一兩場
過去養傷

NBA

終於送走爛鬼隊長

進攻都唔掂

真。進攻足球

Metoo

官宣左了

Laurent Koscielny is leaving us to join Ligue 1 side Bordeaux.
The centre back has made 353 appearances for us since signing from Lorient in 2010. He was part of our Emirates FA Cup-winning squads in 2014, 2015 and 2017.

Laurent, who started his career in the French second division at Guingamp in 2004, has played 51 matches for France and was entering the final year of his current contract with us. We decided to sanction his move to Bordeaux once we agreed acceptable transfer terms.

We thank Laurent for his contribution to the club and wish him all the best for the future.

The transfer is subject to the completion of regulatory processes.

Thank 隊長

Jenboy走埋會唔會唔夠HG

嘩 古都未J完 又多一單j news

清走mk比件7號古

改變成個球壇

有好多幼幼 放心

Arsenal are not signing Coutinho. They are not in for him and never were. They are looking actively for a centre back before Thursday’s transfer deadline.

仲有無人信阿狗得45m budget

調轉呀
愛狗都幾坦白

隊長走埋 個勢應該點都會有個中堅加盟

升晒d幻幻上黎

收嗲啦
古狗黎硬
同時有埋中堅左閘

咁都ok 教多一兩年買下人
比堡堡/達子/76教

11點係黑警總部開記招交代浸大學生會單野

好波

唔夠HG都係REG唔齊25個（好似係）

Rowe幾有潛質

分期大法is good

76算啦
比屌帥教先

David 都未出聲
呢條友收收皮先

咩人嚟

真
古狗黎牙犬倒戈啦

佢有冇機會上到迪布尼既level

要好教練
唔跟愛狗 跟哥狗就一定得

唔同位唔同功能

下年乞食

純粹覺得佢踢法上有啲似

初初迪布尼都去打翼
有機會既 睇有無好教練

蕭愛

As I said days ago, my information is that Arsenal will not sign Philippe Coutinho, despite reports from L’Equipe that it is very close.

A friend told me Coutinho links were fabricated in order to make Arsenal appear a more attractive destination and sign top defensive targets.

乜水黎，唔識

爺爺都講反話㗎
I don't know who is Santi Cazorla

Leipzig want 19-year-old Smith Rowe included either on loan or as a permanent move as part of the sale of Upamecano. #Arsenal are hopeful an agreement can be reached before the transfer window closes. They value their highly-rated youngster at £25m, & negotiations are continuing.

靜啦 我信raul

Julien Laurens@LaurensJulien·
8 May 2012
Very busy yesterday working on M'vila story. Deal 99% done. 22 million euros, 4 years. Great signing for Arsenal and player is delighted

難分真與假
不過upamxxx應該真係傾緊

我朋友

M'Vila當年會唔會係臨門彈鐘

Jenkinson now officially the longest serving player at the club.

d 人係咁quote

I’m happy to be proved wrong, but I’m telling you I’m 99% certain Coutinho will not sign for Arsenal.

They declared their interest to catch some headlines and are working hard on defensive signings in the background. #AFC

25古 agent 阿狗黎

乜水呀

smoke

即係真簽古狗

And now Carl Jenkinson I think becomes the longest serving player for now to be at the club.

贊隊

屌牙五是走咩

去踢英冠
好似係

K6終於躝

做多一兩日就變馬天尼斯做

傷得多就不了

可能幾個鍾

milva同斜恩真係笑撚死

好似不相伯仲

快啲有買人消息啦

屌你老母

88 隊長

Annnnnnnnd it’s gone.

阿仙奴人瑞

8-2

嗰陣高登仔係咁丁，買唔到又屌最鬼
條友最後都唔知去左邊

係有bid包皮 wo

委任佢做隊長直至完成手續離隊啦，話哂阿迷，滿足下佢

yes,包皮係真係有bid 過喎

至少雲加有見 婉拒左

原來係傻佬發噏風

有bid包皮我信

所以上者可靠

發覺我印親邊個無耐佢就離隊
先有卡叔後有k6

全力upxxxxxxx啦好嘛

快印細梅

印jenboy elnery mustafi啦好嘛

印件走場狗唔該

Laurent Koscielny’s departure to Bordeaux today makes him the final player from the 2010/11 Arsenal squad to leave the club.

我第一件阿狗波衫就係印佢
輸左8:2之後印波衫示忠

而加出貨 最快都要冬季先走 ok?

BID 又唔等如買到 好大分別

印埋沙加

Arsenal @Arsenal

🗓9️⃣ years
🔴3️⃣5️⃣3️⃣ appearances
🏆3️⃣ FA Cups

Bonne chance in France,
@6_LKOSCIELNY

MADNESS

Reliable on French news but there’s nothing French about this

有bid同99%買到係兩回事喎

典解唔走得好好睇睇
btw ssp又tg ready

Leeds in strong for Nketiah. Victor Orta pushing hard, hopes Unai Emery links + proposed role may swing it but stiff rivalry from likes of Bristol City & Fortuna Düsseldorf. Bielsa wants EN to play key role in place of Kemar Roofe (Anderlecht medical) #AFC #LUFC #BristolCity #F95

David 蛇

古狗快黎

買支筆都話攻擊性武器
就快連飲水都唔得

連登comment upvote數冇再show

• 廷遲顯示回覆評分（測試）
所有回覆會在發表後 2 小時內隱藏評分數量（回覆發佈者及非會員則不受影響）
此功能尚在測試階段，我們將會收集意見後作出調整，並在日後考慮應用於主題評分。

上星期改好似

推到有人黎牙犬

隊長都要搞到咁走法
本身好地地 好黎好去減幾M俾人走咪幾好
球會係要搞到咁為乜 , 又帶到球迷係咁屌佢
34歲又要人減薪 又講明唔會有得成日出
卡SO傷都肯俾份貴約等佢醫好啦 睇到咁真係覺得有D灰

正式全部走哂

林狗講真有時真係爺爺太仁慈搞到清唔到人
K6有咩inside story冇人知 但做隊長罷操真係好戇鳩

無記錯K6係英冠定乙仔升上黎???

人地要拎歐聯
黎阿狗托ar

又有假記者

法乙→法甲→英超

幫羅連安特踢法乙

踢巴塞都拎唔到

靜係記得係乙組

人都走左，祝佢好運

都幾勁，乙組仔打到16年法國後防主力

對波得返幾個前朝除孽

唔係世界盃前重傷實有份捧盃

Talk Sport 獨家：

阿仙奴、曼聯、利物浦和熱刺都對租借古天奴表達了興趣。

仲好講 係爺爺提攜佢㗎

Barcelona have agreed to let Coutinho leave on loan before the window closes.

His preference is to come back to the Premier League ahead of the deadline.

去猁啦一定
熱狗買Lo Ceslo唔會借古再賣eriksen呀話

人工幾多
應該得曼比得起

痢無位比佢踢

痢迷憎到佢仆街喎

支持古狗黎牙犬倒戈

人都走咗，希望佢R.I.P.

地位巳經變成零

K6其實係咩事
有冇懶人包 唔係佢自己想走 但阿狗想佢留咩

黎牙犬就做萬人迷
仲要係倫敦
係人都識揀

尊重啦

你話當呀狗係踏腳石既 過渡2,3年就話姐
講真佢都俾哂成個青春阿仙奴
你問我信K6 定信宜家個球會 我100%信K6 行先
件事係點都好 一定係兩面睇既
如果球會一開波肯真心傾 肯收少幾M OK K6又點會罷操
真係想走為錢 幾年前去左皇馬啦
34歲啦俾人好黎好去啦

古狗黎牙犬啦

佢都冇尊重球會同球迷

唔好燈ok

艾馬利：對比比要有耐性

【Now Sports-體育】英超球會阿仙奴新援比比，背負巨額轉會費加盟，領隊艾馬利不諱言：「我對他會有耐性。」

24歲科特迪瓦攻擊手比比（Nicolas Pepe）由里爾入「廠」，以7200萬鎊改寫阿仙奴隊史紀錄，但未有在甘柏盃披甲，相信開咧戰對紐卡素未必擔正。

「比比只參與了球隊兩課操練而已，我們認為現階段他獨自操練更佳。」艾馬利暗示比比在季初難擔大旗：「對他，我想要有耐性，正如其他新加盟的球員一樣，杜利拉上季加盟時，只是練了一星期，所以首場比賽只是踢了10分鐘。」

「每日給他的操練，我們都會記下重要資料，也希望能在開咧戰見到他。」阿仙奴至今購入4名新兵，西班牙人補充指：「暫時來說，他與我們一起練波，而非一起比賽，情況更為合理。」

比比效力里爾2個球季，上季法甲射入22球，進步有目共睹，有望與奧巴美揚和拉卡錫迪合組三叉戟。

同阿狗反面,唔跟隊去tour
堅持要離隊,想阿狗免費放佢走
阿狗堅持要收返轉會費

有新ICON玩

貴野唔即用 咁要買重紐記了

皇馬

點解咁想走 因為冇正選?
打下後備都唔得

無晒正負皮

我冇記得一開始係Rennes?開善堂咩free比人
仲要球會又唔係多budget今年
5m宜家過去波爾多ok啦
你借個Ceballos都要6m啦

最尾收返幾多？

5M

又吹返古天奴

如果熱狗真係賣Eriksen比獌狗而Eriksen又肯去既話
成件事都幾on9留多年皇馬一定買你啦

幾時簽中堅呀

阿仙奴要佢簽新約
出場次數多就人工多
變相減人工 （好似3成 未Fc

咁k6緊係唔制啦
有咩可能我幫你打左9年
當年巴塞想買我我都留低陪你喎
咪同艾美利講想免簽返鄉下
跟住艾美利又唔唔肯 又話會比多d時間你落場
咁傻既都知係假 咪罷工 美國都唔去
最尾傾好6m過檔 反哂面咁lo

想返法國養老掛
同埋法甲比到長約

鍠買大力神取代豬油糕卻奧斯好過啦
再入多件中中接摩迪班

隊長就係入過果幾球關鍵球就反唔落了

今次我贊同你 球會做到咁真係心寒

對候城追返2:2

古天奴CLS

Wish him good luck
btw ssp又玩熄燈 賤過閪

靠佢絕殺紐記有歐聯踢

無隊長球入波
都無9年黎第一隻fa cup
大家好來好去啦
希望佢法甲踢得開心 重拾第二春

多謝老婆CHING

球會無錢又要換血,有咩計
鬼叫個仆街高狗唔科水咩

仲有最後一場保前4果球

傳阿仙奴借用古天奴好事近 基昂唔睇好

今日盛傳阿仙奴將會於短時間內落實借用菲臘比古天奴，「兵工廠」一代名將基昂直言自己十分希望交易成事，但始終不敢對此事抱太大希望。

外間一直指巴塞隆拿想將古天奴出售，以籌集資金回歸尼馬。不過基於未有球會開出具吸引力的叫價，「地上最強」決定暫時將這名巴西巨星外借，而目的地很大可能是阿仙奴。根據法國《隊報》在內等多家傳媒的消息，古天奴將於短時間內以借用形式加盟阿仙奴，惟租借費用及薪金等資料則未有公開。

對於古天奴可能加盟阿仙奴，著名「槍手」基昂當然支持，但他亦直言亦怕希望愈大失望愈大：「當然我想他來阿仙奴，他是個非常出色的天才球員，但我不認為應對此有太大期望。他是個很有質素的球員，他在中場有突破及遠射能力。為什麼他在巴塞表現失準真是個大謎團。」（）

好黎好去啦
而家入古狗入多件即食中堅最重要

而家有錢收返就算啦，大家各走各路

Upxxxxxx 古狗是但一件刀ok

減人工係其次
實有人話都34歲 減人工踢多1,2年好正常
我諗最大問題係一邊話K6想FREE走
另一邊又話企硬要對家出10M 先肯放
一開波肯傾 收少D 踢埋果tour當最後幾場走人咪幾好
搞到咁彊為乜,最後咪又係收5M + 帶埋球迷風向屌7佢

K6份人係點咁多年大家心裡有數 搞9自己個名宿朵 以後都番黎俾人噓
你估佢專登咁做咩

古仔加盟咗未

真係古天奴？？

廢中咪咁多嗲啦

both 啦

而家邊個係正隊長?

艾歷臣過獌仲大機會解放普巴

Next topic
Thank you and goodbye Lolo

沙加

認真咪J古天奴啦
咁多球會有興趣
點會黎隊冇歐聯

沙卡

佢唔走都一定正選

未決定

on9
有得j唔j?
j下會死?

邊個唔j古天奴都係鬼

其他擺明煙幕啦

成日話咪j呢個咪j果個
咁不如下下哭喪既樣上網好唔撚好
pepe又話唔好j saliba又話未證明自己唔好j
何妖又話會返皇j唔落 咁死撚左佢啦

永遠都記住呢一刻
仲有永遠都記住14年足總盃個球

渣卡of coz

14年腳都爭啲斷射入2:2果球

正隊長: Xhaka
副隊長: Ozil

我未有新icon

就算講咩罷操都好
絕對唔會減少我對隊長嘅尊重🙏🏻

有埋古撚
直頭唔打中堅啦屌
橫掂愛狗鍾意嬴5-4 多過1-0
阿羊 拿卡 PEPE
OZIL 古
坦 沙 拖 C8 比比
LENO

Android 未有

新icon正能到

前季猁都係有前無後入前4

屌奶星 an機無更新到

我ios都無

好撚好玩

屌奶星

完勝牙糟

來季我地有新VVD加盟
衝冠了

之後要拎歐聯

仲有2日就完轉會窗
官酸未

香港原來有雷射鎗
長知識了

Barca offered Coutinho to Arsenal but Arsenal won’t take that option and player could join Spurs or other Premier League clubs

牛奶仔忙鐵不成鋼

Philippe Coutinho to Arsenal is ‘nonsense’, with the club having repeatedly denied any interest in the player. [@pbsportswriter] #afc

on9
梗係要接貨啦
頂mk個位一流

吊牙
又迫害an機

仲要周圍都買到

古仔

Daily Record journalist Michael Gannon (Reliable) : "Arsenal are still interested in Kieran Tierney. This move has been there for 2 or 3 years..I expect Arsenal to leave it late and see if Celtic will blink. I think he will be an Arsenal player by end of this week." #afc

痴撚線,鐳射槍都吹到出黎

仲未有新icon

OG點睇中國被列為貨幣操縱國？

Love fellow Arsenal fans😂

仲end of this week?
轉會窗關喇就

星球大戰

Gundam

我an機睇到喎

Image: Emile Smith Rowe’s recent Instagram activity, liking a post from Arsenal target Dayot Upamecano, who was his team-mate during his loan at RB Leipzig last season. #afc

咁快收皮

完

There has been no contact between Arsenal and Barcelona regarding a potential loan deal for Coutinho at this point but both sides are keeping their options open with only 48 hours left of the transfer window. [@FabrizioRomano]

Arsenal are prioritising a deal for a central defender despite Philippe Coutinho’s representatives contacting the club to see whether they would be interested in signing the Brazilian on loan for the upcoming season. [@FabrizioRomano]

屌你老母死愛狗 20m賣走細梅都夠錢借古啦 屌

Arsenal are interested in RB Leipzig’s Dayot Upamecano and Juventus’ Daniele Rugani but are not close to agreeing a fee for either player. [@FabrizioRomano]

吊牙Fabrizio出埋完

拎黎簽u唔識串先

Coutinho has been offered to #AFC and other PL clubs but the Gunners can’t aford him as per #FCB radio RAC1.

屌 有古天奴 一定有頭4

又想呃廢老

吊佢老尾點做野架成班撚樣

屌，完

咁快

屌

佢都好慘為咗阿狗，但一個聯賽冠軍都冇
又搞到傷埋入唔到世杯名單，諗住有個歐霸尾糊都冇埋

等陣借去曼聯/熱 屌打我地

歐霸佢on9

熱想搶

熱搶緊

熱一定有錢比啦

屌牙

Emery is likely to start the Premier League season with Sokratis Papastathopoulos and Calum Chambers as a centre-back pairing at Newcastle on Sunday.

Fabrizio Romano

屌立即屌愛狗老母

典踢牙
Bruno Lo Ceslo Coutinho

到時要買熱了
贏大錢

Philippe Coutinho has been offered to Arsenal (and not only...), he’d like to come back in Premier League. But Arsenal at the moment are totally focused on a CB. ⚪️🔴 #AFC #Barcelona #transfers

搶然Ceballos唔搶Coutinho on99

想話外國勢力
之前都聽廢老講普通人邊會有,或者邊有錢買

屌,可唔可以用下腦,咁就唔好係鴨寮街拉啦
鴨寮街有外星科技

係都拉賣果個先啦咁

真
搶埋啦 反正都係借咋嘛屌

AN機都有喎

愛狗疤狗一齊躝好了

屌你老母垃圾隊報

拎20m 買cb重好啦

真 一齊躝啦
借唔到人

20m買到乜中堅?

禾ios刀未有

Coutinho is being offered to a number of PL clubs. #AFC sources discard his arrival saying they have enough cover in his position. Spurs are another option & may speed up things with 48hrs to the deadline [@HelenaCondis]
屌熱追緊啦

同我一樣

我用緊Beta版app

要古做乜
all in 中堅好過

both la

玩撚完

Down beta版啦

古去刺了

ssp 4 tg

8

痴撚線

屌你老母黑警

係窗到不停射

鐳射槍公價幾多

槍要上太空問,地球未有
筆就百零蚊已經好勁

我中學牙蛇好鍾意用，考慮緊報驚篤灰了

仆街成個筆袋都係原子槍

唔sick貢多，應該問下d投資人士有咩影響

阿根廷大梅

自首唔使坐咁耐

岩岩個記者會，話本身冇攻擊性，但拎黎攻擊人都可以當係管有攻擊性武器，on99

黑店 20m 賣俾你？

真係當自己就係法律

對街坊出3 4隊防暴

Rowe Smith loan會連買斷
果個upxxxxxx 值唔值
差唔多去到de ligt 價。。。

咁condom都得啦

背刺了

是撚但了又唔係我出

出多D啦,做撚死班狗
街坊玩夠好返屋企啦

街坊仲要係輕裝 痴線

捉下c9囉

其實最撚恐怖係球會一個官方聲明
搞到成班膚淺網上睇到嘜就當嘜唔撚自己判斷事物既低能當正佢賤人
最撚憎d人因為呢個聲明jer住佢罷操呢一點講到成件事佢幾咁肉酸
事情背後，佢同球會幾時提出希望離隊返法甲養老佢地知咩？
佢3張幾長抖完出返黎身體有幾承受到英超強度既比賽佢地知咩？
K6係咪真係有提出free走，定只係成班法甲球會想執便宜免費收返黎佢地知咩
球會好日唔搞突然搞大單野，要官網聲明球員有錯
想責任轉移，唔想又比球迷jer賣隊長賣主力球會夠窮仲free走
想球迷覺得係k6對唔住球會之意根本清晰可見
咁多年間成日見人提馬體會聯賽盃世盃外呢d野jer住佢己經好撚嬲
竟然有咁多人唔識波真心覺得佢唔勁
宜家黎到阿仙奴生涯最尾都仲有班真心怪罪佢既人
我真係屌晒佢地老母

癡漢包你都睇路，帶碌鳩出街咩都唔做都可以告你強姦

唔借古
賣mustafi 25m

呢度有45m

加埋之前賣人賺個d 再加多少少一野轟落upmxxxxxxxxxxx

多謝CS釋法

其實依家就算政府肯讓步，除左真普選佢做唔到之外，其他應承晒同做，都收拾唔到個爛局因為班狗會繼續發癲又冇人控制到

上次先俾件女驚屈完話我藏有危險棍具check左成粒鐘先俾走

篤灰狗

所以香港已經比人玩爛左了
就算我地呢邊比人收皮清算
做外資都在想新加坡玩啦

連老頂都敢出信屌
要大清洗先有用

咁短有可能咩

支爆港爆不遠了

告佢放針

焦土

怕撚左啲狗 今日先講過狗仔代表法律

垃圾張健忠癌上腦

唯一唔洗解放軍解決到班狗
就係各大紀律部隊抽調人手對付

Dayot Upamecano

Nben先係針 我狼牙棒

和理非同勇武都同我入一入嚟，小妹有野想講

幫手推 正經po冇人理 錫春袋就狂推

RB Leipzig’s Dayot Upamecano is no longer an option for Arsenal as a deal was too complicated to conclude, but Juventus’ Daniele Rugani is in the frame following a meeting in London this week between Raul Sanllehi & Juventus director Fabio Partici. [@LaurensJulien] #afc

錫春袋果個堅好笑

李光耀又中～～～

97已經講過中國只會抄香港經濟模式，唔會抄香港政治模式，亦都係中國心目中既一國兩制意思，2047後，中國絕對唔會比香港有別於其他中國城市，唔會優待香港，只會同廣東一模一樣

全撚部做過晒vetting啦你老母

同黑社會有來往既都請得，不如直接用黑社會算吧啦

李光耀係神既講真

鄧二佬根本黑社會

擺明係鄧氏啲人，分分鐘啲兄弟已經係

冇可能啦，要unarm d狗除左靠解放軍/深圳公安之外，香港自己根本搞唔到

依家裝備差太遠，有3萬隻半軍事化狗，雖然大部分都係冇gear就垃圾，但ICAC+有槍既柳記、海關、入境都唔知有冇3000個，要1打10幾之餘仲要未計狗有裝甲車、SDU等等裝備精良既人

分化
建立新部隊 人工加5000 一半狗過檔
藍衫走1半，上面就跪低

拉撚左了牙豬

拉15000隻狗，當平均一隻$35000
每個月都燒緊5億港紙
要誠哥個班出手了

幾時先等到清算警犬

2047, 一次過清算所有香港人果時

TLDR

上面點做到

又送頭⋯⋯

唔知1/7 班義士點
不過身邊有幾個入左立會一段時間so far都無事
究竟係狗搵唔到人定點

直接source code copy咪得

而家係街坊都比人拉呀

宜家同戒鹽冇分別

不如宵禁埋

咁都叫送頭？ 踢拖，冇gear, 落街都比人拉

見到個女仔比人捉咗好慘

而家落樓睇都會俾人拉

要全部重新考返dse中英數合格

咁問心 有好多都hd/asso嘅

但得毅進果啲要考返就。。。。

想要Upamxxxxxx

古天奴 done deal未？？

人是貪心的

bye左十世啦

any good news?

無分別但政府唔會宣布
無所不用其極

買後面重要過古

一齊死囉外資唔係盲

照要

唔講以為大把錢

真係大把錢

之前用咗成個月嚟追沙夏 水晶宮幾時死

【0044】警方以阻差辦公將至少4男2女押往長沙灣警署。

諗起烈士講既
連食花生既權利都冇埋

【真相】衛報Fabrizio Romano：

古天奴的經紀人聯繫了阿仙奴，探討球員租借加盟的可能性，但阿仙奴告知對方目前優先考慮的轉會是簽一名中後衛。阿仙奴還未和巴塞就古天奴的租借進行對話，但雙方在最後48小時將對所有選項持開放態度。

唔止，坐滿成嫁車

踢拖過馬路都可以比班防暴禁低左 咩世界好荒謬

又濫捕

有消息未

熱狗make左offer喇

On9咁都告到入既話真係癡撚線

只要狗屋附近，接近宵禁

宜家有幾難姐on9既d官

成日針對我廠

見人都拉返去坐

告唔入都拉你返去坐下
反正冇人管到班狗

ESPN-Julien Laurens：

阿仙奴對古天奴不感興趣，由其是考慮到他29萬鎊週薪的薪水和1.6億歐的身價（含浮動）。

阿仙奴目前專注於追逐中後衛，由於他們已經花光了夏窗的所有預算，在這個位置上，他們只能接受租借，因此Upamecano已經不在考慮範圍內。

魯加尼仍然在阿仙奴的名單上，桑列伊最近和祖記體育總監帕拉迪奇有過會晤。

意大利後衞踢英超掂唔掂

痴線，唔聲唔聲就係阿仙鈘

為避免有途人遭濫捕，強烈建議政府宣布戒嚴

釾狗

愛狗係咪賣屎忽俾高安基，所以有咁多錢買人

Spurs manager Mauricio Pochettino has phoned Barcelona's Philippe Coutinho in a bid to convince him to join the club.

The North London club are favourites to secure a last-minute loan deal for the Brazi playmaker, who is surplus to requirements at the Nou Camp.

我屌你老母咁都唔撚簽古

賣左人又花光？

入中堅好過la

全都要

要搶啦 唔用都借左先

冇記錯當年簽豬sir都係先買後賣風扇，
班友只要完窗cover到條數就得

咁等今季比熱古一招失曬3分

呢2條幾錢

40M
75M

集氣買人

又紅乜旗

好難
除非愛狗真係有高狗痛腳

Spurs are the favourites in the race for Coutinho [@SkySportsNews]

Spurs have made a formal offer to sign Coutinho on loan. He earns £200kpw and #FCB are likely to ask for a fee in excess of £21m to sanction a deal [@hirstclass]

Multiple #FCB sources reporting on the Coutinho situation believe Spurs are the ones with the better chances to sign the player before the window shuts on Thursday.

Galatasaray are in talks for Elneny.

俾熱爭打就會俾熱屌打

According to @GiovaAlbanese, Daniele Rugani favours a move to #Arsenal. The player looks likely to leave Juventus.

放大力神去獌?

有錢射落中堅到啦
唔係幾想要古

熱狗條中場勁撚到
Eriksen Ndombele Coutinho

唔想比熱借到

One of Ozil's reps will meet with DCU officials next week in Washington, I'm told.

A representative of Mesut Özil will meet with officials from MLS side DC United about a January move in Washington next week. [@SoccerInsider] #afc

傾得掂 就買古了

走燒就古啦

咁早去美職

咁高人工 去得邊？

1月先走，搞到唔湯唔水咁

JamesBenge：

雖然將幼幼Rowe置入交易（永久轉會）會大幅降低萊比錫對Upamecano的要價，但阿仙奴拒絕放Rowe永久離隊。而如果僅僅是租借，將難以說服萊比錫降低要價。阿仙奴還對租借魯加尼感興趣。

好過去中超

mk黑社會dllm

今年呢度有冇人玩FPL

土耳其🇹🇷方面的消息：加拉塔沙雷正在和阿仙奴商談艾蘭尼的轉會。

Rowe 2-year loan + $58M 算啦屌

buy-back

呢單仲有半個月搞 而家簽人要緊 得返22粒鐘

阿仙奴班友做開deadline fighter

唔好放 Rowe 呀，阿記未來希望

巴狗半個鐘內出咗三個古天奴 post

冇錢呀嘛
高狗邊會咁好人 俾你買咗人再慢慢套現

呢個時候無可能搞完賣人再簽人

放人有半個月?

歐洲 deadline 8月31日

前線要打仗 網絡文宣都要打仗

[文宣] 消除光復香港時代革命誤解 入黎啦仆街

全力Rugani啦dllm
Upxxxxxx搞唔切

打左個區議員！

揾個區議員祭旗？

又屈襲警?

睇撚完火都嚟

唔止22粒鐘
英國時間8號1700先deadline
而家英國仲係6號夜晚咋

艾蘭尼唔值幾多錢

Ok

我對你好失望？

班黑警笑撚死我

痴撚線，真係瘋狗症

痴撚線
衝過去屈人

聽日都幾關鍵

話自己有投票，好撚on9

on99

而家買晒人一次過一字排開啦，唔好剪片住

嗰2 條癲狗做乜撚

係 班IT9又唔係整得好

唉屌又有個比人捉咗

Daniëlle van de Donk

Philippe Coutinho is set to join Arsenal on loan, according to reports.

More: bbc.in/2TbD3Lj
Bbc又轉風向

冇cb 浩頂啱啱傷好 細梅紙板 啞仔走人

點呀

Bbc 個source 係用報隊only

BBC 大戰 SKY

bbc啲鳩up一向麻麻地，
記憶中佢地有時見到其他報吹，
佢自己都會跟埋一齊吹，
但有哂數字時間完成果類就多數堅

痴線，專心搵後衛啦，諗住失1粒入2粒啊？

我都有投票！！我都有交稅嫁！！！

On9 David 出埋啲 Bale news 屌

不務正業

俾人插到屎忽開花

RB Leipzig have told Arsenal for a second time that £70mil is the asking price.

Sky Sports News report that Leipzig won’t sell unless Upamecano’s £83mil release clause is met, but that is incorrect. They would sell cheaper, but Arsenal are reluctant to pay such huge money. #AFC

佢副資產

Tottenham have just bid €70m for Paulo Dybala which Juventus would accept. Now Spurs are negotiating with Dybala's agent over personal terms. (Source: @DiMarzio)

熱未必古天奴喎

skysport 之前話希古恩嚟？

熱狗瘋狂亂bid,屌佢老母

我覺得一直係想借廢廠過橋，
激起獌熱爭嘅興趣，
事實上古係疤已經冇位踢，
同埋咩住咁大件負資產都冇咩意思

算啦 阿狗幾多年冇出到勁嘅青訓

咁撚平

Arsenal have agreed personal terms with Juventus centre-back Rugani. The two clubs are talking to agree a loan deal. #afc

送細梅加埃及仔

唔想要rugani

深水埗個男人比狗用棍打頸

意甲版走場狗

哥狗
仲要拍埋片除阿狗波衫

Alfredo Lepulla呢條友信唔信得過

x2

Arsenal have an agreement in personal terms with centre-back Daniele Rugani & will now meet with Juventus to finalise a deal, who might accept a loan with an obligation to buy. [@AlfredoPedulla] #afc

基亞連尼屌柒佢

好過條黑鬼先啦 70m.... 乜料呀

意甲記者得Di Marzio /Nicolò Schira 比較可信

剩係見到義大利人都>德狗

是但執個雪糕桶都好過走場狗啦

落場幾分鐘就失波

cls 25到

祖狗個中堅咩料唔知啦 不過肯定好過走場狗

屌 上季都話是旦買伊雲斯是撚旦用住先都好過佢

Dllm 阿狗隊長有魔咒？全部變晒25

趕客

新世代

準備開ok

Push

1

力頂球鎚